[垃圾廠迷企開d] 曼聯 對 哈多士 2

lin換普

妹

lkk真係

LKK

Diu LKkkkkkkk

推俾龍

感動既係勿劏仲喺度

福>lkk

快少少出埋馬

推到咁...

渣古

12碼！

山狗癲能到咁
阿狗嬲到面都紅埋都似

垃圾lkk

山狗令次屌都廢事

12m

山7

山係勁既

波同人都冇哂 lkk

山射

我屌你妹妹呢球痴線

廢lin上身

山狗

幾耐未見過12m

12

咁都唔吹真係打柒個球証

覺得LKK 好似識向前踢左
係咪錯覺

山神真係好強

緊張

球霸山 即搶12碼射

馬達勁到

妹妹依球勁撚到

比山神射

我山勁能到

妹俾嗰球靚到

差ddd

-6

幾乎唔入

差d

救到照入

射得有d差

嚇死

好牙煙

山神

妹又開狙擊

我啲出波靚到

差啲唔入

激撚死阿狗

猁榮基開心左半秒

瘋狂draw foul

山狗入左波喇
岩岩隻狗快d出黎吠

隻阿狗呢？睇mk入波？

sanchez一場俾人踢十幾次

其實MATA控到都勁

山神揪野都幾大

傻系馬羊出黎啦

痢榮基想燈都燈唔到

入波lu

妹妹個長傳勁靚

冇人讚馬達 痴撚線

今場完全carry

真
扯住旗咁射...

真係睇唔透盧山

Alexis 1-0 arsenal

邊個話掉轉個名

十二碼唔計

普巴馬達

天生技基本野

牙鳩煙

班阿妓實嬲到訓唔著

撚狗還撚狗，唔好拉埋mk啦

好似係今季第一次有12碼?

開齋波唔係十二碼 勁

差啲比人話penchez

班臭鳩妓笑到我

山神全場交足功課啦
係吊波要再夾下

係咁發功想燈，on9仔

咁樣入唔計啦

第二下係ddg既話可能救到

傻系馬羊出黎未

曼就係小左山狗呢類球員

好耐冇見12M啦

垃圾山狗 要補射先入

潛撚左水啦

都話no pogba no party

唔會啦
馬仔都射2球

如果係左馬右山就爽
死摩狗

山 今場又mom

山狗mu第一粒

李榮基幾撚想山神唔入

馬達 山係堅夾
但犧牲左馬仔

呢d波係佢先控到

話咩淨係打山一個

功成身退了 馬達子

ddg: 得曼聯後衛可以入我波

馬仔睇黎無得打

反山又輸

嘻

準時

出SHIT都唔出馬
摩狗賤撚到

山呢球應該唔計12M?

好撚準時 70分鐘

我諗佢係傑斯之後最球感最好果個球員

唔計

倫敦對曼真係幾好又馬迪又山狗

馬達 辛苦你啦

馬羊咁撚快潛左啦

馬達先係真motm

不過冇咩人明

70分鐘男人唔係浪得虛名

真係好準時咁換馬達

無氣啦屌

仲有馬達

全力保住冬甩仔cs

契仔Never die

點解射失完可以自己補射返？唔係要第二個球員先射得咩？

Lkk算啦

係咁玩山跌個replay jm9

下個係kane please

今場寧願佢咪撚出馬
對面好撚狼, 出馬仔實俾人踢死

前鋒都得

你on撚鳩？

馬達先係核心

好睇左好多

不過馬<>LKK

勁撚耐無出-,-

馬達準時收工 福

龍門咪第二個球員囉 撞柱就無得補

成場2邊跑到狗咁

馬羊你仲可以講山狗miss 12m嫁

阿狗出左陣
Oppa+mk正選

00後睇波 ？

LKK隻右腳廢能到

大佬呀.....中柱中楣先唔得
有第二個球員掂過就得

應該10後

場場都有得出

睇開玩具？

左山右福
睇黎冇了
山踢硬左

呢場佢拎先合理

lkk

福原來1 goal in last 15 appearance in league

龍門掂到就可以補射，龍門掂唔到撞柱撞楣彈出就唔得

屌你LKK 小禁區外係咪唔識入波

唔好出醜啦

去睇桌球啦你

有妹成隊波唔同左

山神好撚癲，希望撻得著其他人

山狗頂班友唔順落中場兩三下就做個攻勢出黎

點解會有人真心覆果個15maguire

理撚得你
契仔照出

盧大哥我投降啦

唔計呀

咪又係J山神

福山...

妹勁

阿妹又撚人

lkk到底要浪費幾多餐士

應該賽前叫mata chur盡70min

Lkk又唔走位

馬

馬仔準備

#7
費蘭尼🌳

山狗有波入我個名倒轉寫牙

都換馬仔

雅治

馬
猩out plz

馬仔都有15分鐘

為咗反人真係乜9都講得出

換走lkk

有無淫亂走位睇呢

阿狗智商

馬仔

馬換山?

又踢

普巴踢前左，唔駛返去做防守。

山神副body

一早就應該推妹上去打左中場啦
打4231個2根本玩鳩佢

如果換lkk就fatfat 不過一定係換山

摩佬應該知mata踢70分鐘就夠
好少見mata踢哂全場

范膠假膠咋
你班友炒車
係阿狗狗竇有人咁講

要第二個射，唔好意思

腳都斷

跪求馬仔養生

怕佢死

山神到底要比人踢幾多次

MC

馬斯雅

對面殺人足球

馬仔換渣古得唔得

18foul
屌你老母降班啦

換山啦 就黎死

馬福一齊出

希望馬仔無穿無爛完場

山神成個世3係咁比人踢

對面茅到含家產..

有無人統計下山神比人踢左幾多下

世山III

笑死

啲傳波

有時見到LKK墮後攤手要波就好笑

山妹

山一場有冇俾人踢中廿次腳
痴撚線 咁樣點捱落去

多過lkk

當年c朗…

屌你哈多士係咁踢山神

一早就要咁用佢，搵2個中場幫佢

我都想知山狗俾人foul左幾次

差個雅

係我心目中佢係阿個陣我都覺得佢地同級

山神一場draw到勁撚多foul

支持手套開post笑班阿妓

隻猁榮基真係好煩 係到單單打打

Mc tom根本打得好啦
傳波 防守
豆位都唔錯

即討真係好多識波之人

個個搵山交

山狗好勤力

華西啲假身

終於88lkk

換 LKK

換lkk

靚換

換LKK

好感覺 山馬福

3小明

屌你妹

入多球先穩陣

搶完可唔可以開快少少呀

感動

馬福山

係咪唔識波先會撐阿狗

好呀 正

嘩 換契仔

華西扮黃一飛

終於有啲好睇啲嘅波睇

淫亂走位

真係lin換普 猩換馬

福馬山

終於換LKK

試緊陣

希望可以再睇 hehe+matic嘅防中組合

山+福+馬+普

正

華西玩完未

淫亂走位 5-0 屌醒摩佬

廢古<-> 一招

嘩 世界變

終於有淫亂走位睇

唔好失球呀 DDG 300場呀

摩佬轉死性
嬴緊都唔換後防泊大巴, 仲換埋lkk

進攻黑洞換走左

真係換渣古, 太陽係唔係係西邊升起啊?

終於開波

山狗帶生個波

摩佬轉性?

88垃圾渣古

終於有馬山淫亂走位睇

433 馬福山

係咪第一次LKK唔洗打足90分鐘

真曼聯

福山馬

仲有一個真係諗唔到

比爺爺上左身?

上個POST有個手足話換走LKK會點話

沙治奧羅美路

好L正

球迷陣

依個中前j到

換lkk，妹後備，摩佬轉性？

呢下幾好j

褔都識傳波

拉SHIT都有人J係咩玩法

有兩條友要戒丁10年

無峰陣

有無手足見到我地玩具馬羊去左邊

場場 得十零分鐘真曼波 睇

仲要唔泊大巴

支持馬仔

山中鋒

控傳陣定塞車陣？

馬仔健康
山唔死
ddg cs

12minutes away

u盲反😑

雖然渣古入左粒 但係好像無左佢 順暢D

佢好似話半場 利申唔係我

即刻順左

DDG CS PLS

犯規+1

痴撚線，係咁踢山神

好順

勿湯幫馬迪執屎 馬迪幫妹妹執屎 咁就可以解放妹妹了

山狗好橙

山狗俾人foul 左幾多次

呢隊撚屌落英冠啦茅撚到

山狗殺左哈達斯非全家？

另一隊

山狗就黎成個人都係泥同草

山比班狗踢到

好耐冇見我獌會有人俾人係咁hard tackle

山真係好撚慘

踢咗幾多腳

已經試左好多次唔work。反而依家mctom 夾matic 幾好。有高度，兩個都搶到波，只係希望mctom 可以再硬淨d。

哈達斯今場茅到呢

唔好咁，班阿妓已經好嬲

針住踢山狗
換落黎啦

其實山神打正前
馬 馬達 福打後好過啦

太子你斬去邊

最好成到材 多個青訓成材都好

拖肥個場都唔work

換哂啦

麥湯仲有成長空間既
頭先仲要撞到咁應都無事

其實對上一個萬年7號比人瘋狂針腳係咪已經係牙朗

山勤力到

好似無位

山狗比人hack a shaq

山瘋狂回防

摩佬係咪唔知山神踢過疤右翼..

根本唔洗打正前啦，3個亂走位咪仲好

梳成日走甩身後

摩佬就係要呢Ｄ

福仔呢下ok

雲爺爺唔需要

山狗仲有氣追

山d鬥心

番下中間避下俾人斬殺咋

收咁高人工點都要落力d嘅

做咩馬去咗右邊

妹妹瘋狂show 腳法
玩曬fifa skill moves

曼本身冇既野

山狗同lin踢法有d似，不個係班數差兩班？

CS PLS

大帝

頭幾場姐

馬仔接波

大巴大巴打落班阿狗到

睇下喜羊羊踢英超會點先

勁能到.

妹雪左大半場都肯追肯守

感覺上Rashford都回多左防咁

摩狗迫佢踢右

咩都係得山狗有

諗起貝碧

佢一攻就出醜😂

3個有換位

成隊都勤力左

希望保持到

同我山一樣高一班波

根本無分左中右

一攻就捱腳
防下算

唔勤力山應該又屌

頂 射唔到

摩佬鍾意左中右互換走位，好似皇咁

浪費左馬個助攻。。。

起唔到腳

咁都唔入

妹妹冇追追下人放棄已經好感動

一星期一架車

咪再屌福唔傳波

差d 福馬都無私 好感動

福呢球都靚

diu

馬福入唔入到多粒呀

仲以為有多球

山玩多咗…

應該上場完比摩佬屌過

好似DDG第一次用手接波

好流暢

山咁都唔甩但又失左golden chance

應該點形容

條對面真係on99

可惜

連Rojo都上黎玩下

山呢球比著係lkk呢球比你地屌到開花

對面根本無攻過

係咪華麗轉身個下

冇預馬會傳波

lkk第一下都唔會有

控到多兩腳都偷笑

唔好講控到 lkk 走撚到呢d 位咩

有馬達真係差好多

麥湯打咩位其實

第二場英超就入波
阿狗激撚死😂😂😂

冇左LKK真係差好多

中場中掛

三

12碼唔計

呢句先真

似湊人數

同matic雙防中

依球lkk一定係後衛後面，跟住比人一腳清走，lkk好無奈咁望住馬

山 無氣啦 ？

特登射得柒再執個rebound又會話你知

今場最佳我俾馬達
兩次助攻
製造入波同十二碼

識波

跑左成場啦佢，又係咁比人踢

LKK係後衛後面先好 咁樣馬仔可以直接射 傳都慳返

命都就冇....

無錯

最後都唔射埋佢

邊個話mata踢得差

不如下次用 12碼唔計 做post topic名

再踢落去pad都爛

馬達先係真正高一班波果個

好

你自己追post

Cs

上個po有個傻閪話mata同lin無作用

福山碼治

用 12碼唔比補射 做topic

妓有lmao

馬達今場

可以睇mk 同柒羊失敗了😂😂😂

cap埋果個阿妓留言放topic頭

連迪洛夫去左邊？

CS

mola

幾正咁 唔知點成踢

屌 lmao笑左

完

西布朗聖人果場都幾刺激

半個阿狗

matic呢排唔係好掂
防守軟哂腳
成日走甩